人權法已過, 支共港共為免受制裁會盡量避免由政府再下重手, 好可能用更多刀手鄉黑支那人行動!

同朋友傾開人權法過後港共會有咩行動, 朋友覺得港共會有顧忌, 但我認為佢地唔會咁易就放輕手, 得出結論實係..............好可能會有大量多刀手,鄉黑,支那人代替港共政府出嚟下重手, 仲會有大量鬼安插示威者中, 相信絕對會比人權法通過之前更猖狂!
希望大家嚟緊行事真係要超級謹慎小心.
所以大家行動千祈唔好落單! 唔好隨便信人!有人吹雞都要判斷下真偽, 避免一心諗住去幫拖反而跌落陷阱!

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

自推7

自推8

自推9

自推10

用黑社會反而易攪，無道德包袱

最怕只係支那用秘密公安周圍快閃式殺人

係, 但真係極有可能....呢d就係支共慣常操作, 所以跪求大家小心!
尤其是到今時今日仲見到好多人,警覺性仍然好低....好擔心..

講係咁講, 就算佢入政府數, 手足都要保護自己先得